10.1廢中和理非角色

和理非廢中一名。想問10.1著住黑衫可以做D咩？

起碼可以:
做哨 (睇水, 留意TG)
物資 (長遮, 水, 替換衣物)
有危機意識 但唔好慌

聽日都可以呀
930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)